今日食翠X午餐等左成個鐘都出唔到碟炒飯？

搞到lunch 遲到以後唔柒食佢。

呢間野俾遊客食㗎

當然x華喇， 平時中環都係等4個字到，今日等足一個鐘，唔想做生意咪執左佢囉！